紅van係咪香港最快既交通工具？？？

地鐵無得上公路
紅van+公路
真係癡撚線
咩大埔屯門都濕濕碎

紅van唔比上高速公路

青公飛車

唔上都贏
觀塘線 紅van真係玩晒

專業車手

試過藍田去旺角
用小巴真係嘆為觀止
入左時空裂縫咁

點會香港最快
起碼亞洲區最快